睇完段片，結論：無一個警察係無辜

班撚樣聽日肯定又叫個女仔報案

點解你覺得驚察會回應

班撚樣一定會話又有人屈佢地